大力吸氣再閉氣十秒去check 自己個肺呢招work 唔work

上網睇話大力吸氣 閉氣十秒, 如果覺得好唔舒服同chok 住就證明個肺開始出事

日日用呢招做一下screening 睇下自己有無事

呢招其實work 唔work?

應該係連大力吸氣都有問題就出事？

利申9up

我只係覺得吸咁大啖氣正路唔係都會覺得有壓逼感嘅咩

今日好似有睇過有訪問到醫生
話哩招如果check完有事
通常都係晚期

大力吸氣 閉氣十秒 如果覺得好唔舒服同chok

其實你都唔洗睇醫生啦 直接去殯儀館book定期

唔work首先肺係拎黎換氣作用

呼吸呢個動作主要係利用肋間肌同橫隔膜而成

你吸到10秒只係代表你呼吸既肌肉良好